商家幾時反抗，去便利店買野比錢都話犯限聚令，咁仲有人出街鳩嗚?

Stand News 立場新聞
8 hrs ·
李小姐與伍先生兩人在通菜街一間便利店購物後，排隊第一名準備付款。防暴警突然出現，命令店內所有顧客到外邊截查，並一律票控違反限聚令。收到告票的李小姐自問沒有違反法律，打算向區議員求助，拒絕票控。